msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-02 13:44-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-02 13:44-0500\n"
"Last-Translator: 푸른이\n"
"Language-Team: \n"
"mime-version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"x-generator: Poedit 2.4.2\n"
"x-poedit-basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko\n"

msgid "There is not a current clue goal, please talk to the organizer."
msgstr "현재 단서 목표가 없습니다. 주최측에 문의하십시오."

#, javascript-format
msgid "Clue goal reached. Please take back ${ returnedClues } clue."
msgid_plural "Clue goal reached. Please take back ${ returnedClues } clues."
msgstr[0] "단서 목표에 도달했습니다. 단서 ${ returnedClues }개를 회수하세요."
msgstr[1] ""

msgid "Clue removed."
msgid_plural "Clues removed."
msgstr[0] "단서 제거."
msgstr[1] ""

msgid "Clue added."
msgid_plural "Clues added."
msgstr[0] "단서 추가."
msgstr[1] ""

msgid "Damage added."
msgstr "피해 추가."

msgid "Damage removed."
msgstr "피해 제거."

msgid "One countermeasure used."
msgstr "하나의 대응 수단이 사용되었습니다."

msgid "Countermeasure removed."
msgid_plural "Countermeasures removed."
msgstr[0] "대응 수단 제거."
msgstr[1] ""

msgid "Countermeasure added."
msgid_plural "Countermeasures added."
msgstr[0] "대응 수단 추가."
msgstr[1] ""

msgid "Ding dong the Blob is dead!"
msgstr ""

msgid "Magh’an Ark’at"
msgstr ""

msgid "Silenus"
msgstr ""

msgid "Ezel-zen-rezl"
msgstr ""

#, javascript-format
msgid ""
"The time for tracking shared doom has passed. Please place ${ doom } doom "
"back on the ${ color } agenda."
msgid_plural ""
"The time for tracking shared doom has passed. Please place ${ doom } doom "
"back on the ${ color } agenda."
msgstr[0] "공유 파멸을 추적하는 시간은 지났습니다. 파멸 ${ doom }개를 ${ color } 주요사건으로 되돌려 놓아주십시오."
msgstr[1] ""

#, javascript-format
msgid ""
"The ${ color } agenda's doom threshhold was reached. Please place ${ "
"returnedDoom } doom back on the ${ color } agenda after it advances."
msgid_plural ""
"The ${ color } agenda's doom threshhold reached. Please place ${ "
"returnedDoom } doom back on the ${ color } agenda after it advances."
msgstr[0] ""
"${ color } 주요사건에서 파멸이 한계값에 도달하였습니다. 주요사건을 진행한 후에 파멸 ${ returnedDoom }개를 ${ "
"color } 주요사건에 되돌려 놓습니다."
msgstr[1] ""

msgid "Doom removed from ${ color } agenda."
msgstr "${ color } 주요사건에서 파멸을 제거하십시오."

#, javascript-format
msgid "Doom added to ${ color } agenda."
msgstr "${ color } 주요사건에서 파멸을 추가하십시오."

#, javascript-format
msgid ""
"The ${ color } agenda ${ agendaNumber }a has advanced. Please advance to ${ "
"color } agenda ${ agendaNumber }b during the next Mythos Phase."
msgstr ""
"${ color } 주요사건 ${ agendaNumber }a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 ${ color } 주요사건 "
"${ agendaNumber }b 면으로 진행하십시오."

msgid ""
"Looks like someone else already helped this group, or they cancelled their "
"request."
msgstr "다른 사람이 이미 이 그룹을 도왔거나 요청을 취소한 것 같습니다."

msgid "Aid given in Montreal!"
msgstr "몬트리올에서의 지원!"

msgid "Aid given in Providence!"
msgstr "프로비덴스에서의 지원!"

msgid "Aid given in New York!"
msgstr "뉴욕에서의 지원!"

msgid "Doom added to all agendas"
msgstr "모든 주요사건에 파멸을 추가하십시오."

msgid "There is still time, the great old one is not yet here."
msgstr "아직 시간이 있습니다. 위대한 옛 존재는 아직 여기에 없습니다."

#, javascript-format
msgid "Damage added to ${ gooName }."
msgstr "${ gooName }에 피해를 추가하십시오."

msgid "Damage removed from ${ gooName }."
msgstr "${ gooName }에 피해를 제거하십시오."

#, javascript-format
msgid "${ gooName } has been defeated! The investigators win the game!"
msgstr "${ gooName }은 쓰러집니다! 조사자들은 승리했습니다!"

msgid ""
"Congratulations on reaching Act 3! Now do what you can to help the other "
"groups."
msgstr "주요사건 3에 도달한 것을 축하합니다! 이제 다른 그룹을 도울 수 있는 일을 하십시오."

msgid "Act progress recorded."
msgstr "주요사건의 진행이 기록되었습니다."

msgid "Clue given away."
msgstr "단서가 주어졌습니다."

msgid "Help requested to close Hub Dimension!"
msgstr "‘Hub Dimension’을 닫기 위한 도움 요청을 받았습니다!"

msgid "Request for help closing Hub Dimension cancalled."
msgstr "‘Hub Dimension’을 닫기 위한 도움 요청이 취소되었습니다."

msgid "Help requested in New York!"
msgstr "뉴욕에서 도움 요청을 받았습니다!"

msgid "Request for help in New York cancelled."
msgstr "뉴욕에서 도움 요청이 취소되었습니다."

msgid "Help requested in Providence!"
msgstr "프로비덴스에서 도움 요청을 받았습니다!"

msgid "Request for help in Providence cancelled."
msgstr "프로비덴스에서 도움 요청이 취소되었습니다."

msgid "Help requested in Montreal!"
msgstr "몬트리올에서 도움 요청을 받았습니다!"

msgid "Request for help in Montreal cancelled."
msgstr "먼트리올에서 도움 요청이 취소되었습니다."

msgid "Request not authorized. User must be signed in."
msgstr "요청이 승인되지 않았습니다. 사용자가 로그인되어 있어야 합니다."

msgid "Unable to create new campaign. Please try again later."
msgstr "새로운 캠페인을 만들 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오."

msgid "green"
msgstr "초록색"

msgid "blue"
msgstr "파란색"

msgid "red"
msgstr "빨간색"

msgid "You are not authorized to edit this event."
msgstr "해당 게임을 수정할 권한이 없습니다."

msgid "Password required for private events."
msgstr "비공개 게임에 사용할 비밀번호가 필요합니다."

msgid "You can only send announcements after the game has started."
msgstr "게임이 시작된 후에만 공지사항을 보낼 수 있습니다."

msgid "You are not authorized to archive this event."
msgstr "해당 게임을 보관할 권한이 없습니다."

#, javascript-format
msgid ""
"The ${ color } agenda ${ agendaNumber }a has advanced. Please advance to ${ "
"color } agenda ${ agendaNumber }b during the next Mythos Phase and prepare "
"for ${ gooName }'s arrival!"
msgstr ""
"${ color } 주요사건 ${ agendaNumber }a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 ${ color } 주요사건 "
"${ agendaNumber }b 면으로 진행하고 ${ gooName }의 도착을 준비하십시오!"

msgid "Something weird happened with continuation token"
msgstr "지속 토큰에 이상한 일이 발생했습니다."

msgid "You must set a handle before you can invite friends."
msgstr "친구를 초대하려면 별명을 설정해야 합니다."

msgid "You are not allowed to edit this campaign."
msgstr "당신은 해당 캠페인을 수정하는 것이 허용되어 있지 않습니다."

#, javascript-format
msgid "You do not appear to be friends with '${ handlesString }'."
msgid_plural "You do not appear to be friends with the following users: ${ handlesString }"
msgstr[0] "'${ handlesString }'의 별명을 가진 친구는 존재하지 않습니다."
msgstr[1] ""

msgid "Minimum search size is 2 characters."
msgstr "검색어는 2 글자 이상이어야 합니다."
